熄燈對策

相信今日DDoS只不過係預演
相信之後攻擊會更激烈

有唔少巴打已經提過用Twitter
但係大家都知Twitter傳信息傳得快
但好難討論同管理

所以小弟諗會唔會可以特定Tag方式嚟方便閱讀同推行動PO
例如出PO嗰時可以:

#LIHKG #LIHKG共產黨食屎
↑大Tag ↑標題tag
細Tag到都加LIHKG係方便閱讀

咁樣嚟模擬連登PO呢?

twitter 有個大缺點，就係限字數，所以twitter取代唔到lihkg

返高登，嗰邊冇人

push

推

Telegram好似防禦力強啲？

只不過係熄燈對策
唔需要取代到連燈

而且字數唔係問題係自己個comment到留多幾個comment就得
只要1st個comment有sub tag一樣可以睇剩低個啲comment

btw有巴打推reddit
畢竟近排啲人多用twitter做宣傳
基數大過reddit
怕突然熄燈個時會多人唔知reddit r/LIHKG嘅存在